到底鬼佬會唔會用數字表達月份？

是咁的，我記得小學嗰陣，英文老師同我講英文嘅月份唔會用數字表示，而係用英文January, February等表示。而咁多年嚟，我亦唔太覺有鬼佬用數字表達月份。

但係呢一年嚟，見到好多英文文宣都係係數字表達月份。我懶得搵圖po上嚟，但我大約喺到講下啲例子。例如我記得有啲文宣會寫'Do you know what happened on 7.21?'之類，而今日64，我亦見到twitter有人（唔淨係香港人）直接喺一段英文入面寫「64」而唔係4th of June。

到底係我英文老師教錯我+一路以嚟都遇唔到用數字代表月份嘅鬼佬，定還是係啲人打錯？如果係啲人打錯嘅話，咁啲鬼佬又睇唔睇得明？

911?

你講講嘢定寫字？講嘅話就真係比較少講6/4咁講，多數講june, 但係寫就會寫數字，你開個windows睇下個時間都唔會寫4/june/2020咁啦

殺已秒
此post. 已完

thx 此po已完